「突發」「要人」科大校方準備5點強行清拆民主女神像

琴日已經俾人圍撚左版嘅女神像，今日校方已經準備強行越過su嘅許可去拆dec,無論你係咪科大人都好，都希望你可以去守護依埸運動象徵之一嘅女神像

推

5點智慧石要人

唔係科大人點入去？

家陣好似alumni都入唔到

alumni得啦

唔係科大人可照喺北站佢要求交代

推 等等去

啲保安好撚流㗎，你圍下佢嘈佢兩句佢就會call 啲staff出嚟

放心啦上次搞到咁大都冇即刻報狗

出黎啊，科大人

Push

一定好多popo護駕

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 11

[black]5點ust要人[/black]

科大要人

Ust 大師兄

push

唔係封左咩

p牌仔pish唔到添...

CLS

5點ust要人

各位小心俾人呃左入去
又搞多次理大中大翻版 有入無出?

講到KING CHOW唔想報狗咁

屎維條撚樣仲驚狗過我哋，佢唔會報狗入ust㗎啦

食屎狗屎維

Source 呢？
SU 冇講喎

點知佢會5點拆?

你唔報狗都可以自己入

其實學校點解要拆？尋日朝早有保安看住添喎，點解校方對應會180度反轉

保安看住只係唔想大陸仔去拆，佢自己就想拆好耐

UST 5點要人

學校依家成撚日都係咁，成日陰啲陰啲做野，佢地要學生跟晒佢地套規則做野，而套規則係佢地定嘅，之後話你地有自由架，不過要跟我規矩囉

拎番個像翻hall, 上soc房得唔得

召喚科大人

佢地敢拆仲好，最好打爛埋，影低晒去放上twitter

btw以前呢個時候啲nds已經請假返大陸
唔知而家校園入面多唔多nds

放假來講唔算多

咁咪等於向佢哋認低威接受佢嘅政治審查，你諗下其實智慧石嗰個位本身啲soc放dec都唔係經校方批准或者點，換句話講其實只要com得掂其實係人都可以放，但係而家就係因為佢唔撚鐘意就拆鳩你

港大國殤之柱
中大民主女神

都係一大班學生、校友、市民運入校園
迫使校方接受事實

pish

但我地個目的都係暫時要保住個女神像，可以的話移走去soc房/hall keep住跟住再追究同文宣ust持續政治打壓學生比起死守現場會唔會好d?

WTF

PUSH

須江單野追究左未係咪仲要比校方恰到上心口

由六月起邊單追究到

佢敢掉 科大準備定日日黑警註守啦仆街
裝修大行動

佢拆得一次就有第二次，你退讓得幾多步啫

屎餵

推！ 無咁叻唔係科大人
但都要推！

咁都要追究㗎 而家校方不斷秋後算賬 大家唔追究 就等變新疆

咁唯有用連儂牆思維: 你拆我再整－鬥毅力

咁撚串

覆緊上面話搬走個像事後追究嗰個

科大！

Sor自膠

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推啊

暫時移走佢先

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

邊撚過之前話同史維道歉

5點ust要人
大家記得如果有狗嚟就保存自己走先

自己科大自己救啦

推！！

rrrrr

好仆街…

唔會去
從來無當過佢係運動象徵

你知ust有幾大部份係港豬㗎啦
得本身科大肯出嚟嗰啲一定唔夠人

推呀

報狗 無學生證就告鳩非法闖入

飛的嚟緊

幫推

.........

要pish

科大仔表示返緊去

5點ust要人
[black]智慧石現場已經有保安[/black]

UST要人!!

搭緊91m趕緊返嚟科大人出嚟啦

dl個alumni app
跟步驟整alumni eCard（入itsc、放張大頭相）
就入得

今天多咗便衣車狗總出
有唔同型號同埋中港車
可能係為咗呢個做準備

南北閘都要哨

定你由頭到尾都無出過黎？
波台撚質素真係高

你哋同文物撚有咩分別

小心有狗 安全至上 不被捕
必要時 走
唔好拖咁耐

死物大過人

Cctai最勁

老實講唔值得為依間豬大做任何野
科大學生絕大部分都係咩都唔理既港豬
比佢地受下校方打壓仲好
唔值得為依班廢物冒險

以後遊行，希望我嗌以下口號嘅時候，可以一呼百應！

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼
Credit: pepe上PE 巴打

【重建主權 • 革命在線】

唔夠人唔好亂嚟，多角度影住佢拆，之後up片上twitter，話佢打壓言論自由，鬼佬好buy呢套送佢上 Twitter 包見報

你有幾高質呀 我地出去比狗咬完張被捕紙駛唔駛比埋你班暖氣軍師睇呀？
運動既象徵係人 唔係死物

全力支援

守到當然系最好，守唔到就一定要咁做

推呀屌

影啲三毛postgrad點玻璃心

你咁突發又放緊假，ust又山卡拉咁遠九成唔夠人，冇謂硬闖

Pish

點解科大要搵咁多人去守，獅子山嗰個像就唔去守

明明獅子山多路走咁多

Why not both?
你覺得對你唔重要 但對其他人黎講未必係 大家價值觀根本唔同
仲有說好的兄弟爬山呢？
仲要不推文 都唔知咩心態

又要打陣地了

推，衝緊黎

咪理科大 八大來講最垃圾就係科大 被捕率最低

我咪話我唔會去囉
有無叫你唔好去呀
你屌我就得 人地屌你就兄弟爬山

又開打了

拆你老母呀

想知點守 一班人圍住個像唔比保安拆？
然後守到保安報狗？

叫記者

有無現場消息？

推走緊了

暫時唯有咁做

instagram @hkustinfo live緊

死物嚟

咁就咁推未得

即係你地時事台屌人波台狗果陣就無問題
到人咬返你地班傻鳩就話說好的兄弟爬山
不推文係講緊人比死物重要
我地唔認為一件咁既女神象有幾代表到場運動
然後你就屌人無撚出過黎
我地打到冚冚聲果陣你地時事台咪係屋企講人幾廢 又講到點解啲火魔法唔撚中囉
無出過黎既係你呀？你上過前線未呀？
打機未做過坦又話人唔識坦 未做過魔法師又話人命中咁差 屌奶星 含啦

人都無你哋做緊乜

睇黎要我地去裝修間學校

又黎圍城

科大要科大人

因為科大生緊係守科大

5點了咩環境

擺左喺LG5 SU Office

科大人去科大 其他人去愛丁堡支持老師啦月

SU嗰邊好似散緊水

又想變理大2.0？
民主自由係精神黎
唔係實物 唔會話比人拆左個象就冇
總之不死守

已經拆咗？？

有個肥鬼佬同一個中年女人傾計，話Inside SU we can't do anything for now

用被捕率黎分高低？屌你老母又搞分化

spring sem再覆灼

啫係SU趁佢未拆自己移走咗佢?

屌番你個老母 講兩句野就話分化 你條陣地撚又係度引手足送頭

所有soc輪流長book智慧石個位 加埋旗海 到時擺咩都得 佢再強行拆就無其他藉口啦 得反自我審查

保安係要SU一係搬走 一係會清拆

校園入面點告非法集結

啱喎

應該spring sem著SU件T返去

中大個次呢？

希望在於人民改變始於抗爭

你嗰兩句野都唔係分化？

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

已經收回到學生會OFFICE....

拉左先算，黑警有咩做唔出

Pushhhh

Pushh

Teoi

One more

仲未受教訓？去守最終都係引狗 想點

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

科大正垃圾

pp